11點醫管局見記者

幾時先講重點呀
而家問你點解啲差佬可以自己入個系統喎
講今次事件喎唔係海難喎

可以去HA了

警察又話得5個人暴動
醫管局又話係大型災難
林鄭又話所有人定性為暴動
三方面互割

警狗偷偷去醫院開人哋電腦backup print呢份名單？ 註守警狗會唔知PW同Login名？

醫管局唔係話今次係大型災難
佢係講AEIS系統只會喺大型災難的時候使用。